研究顯示有20%LOL玩家係輕度弱智

其如80%係重度弱智

打ranked 掛機食個飯都ban
On9驚已del

咁on9咩
邊有驚唔畀打rank掛機架

LOL玩家

好多game都唔得啦

其餘
睇黎樓主都有玩

都係jyu手快快打錯

你唔掛機咪唔ban囉

你點知的

竟然冇英雄聯盟玩家反駁 睇嚟佢哋自己都認同